【禾仔山狗執包袱】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

唔係每個位都係球星,但至少前中後至少要1,2個囉

done

最好換晒全隊做PSG 巴塞

咁咪岩囉
麥巴比 尼馬 鋒線既星
拉膠 華拉尼 防線既星
簡迪 普巴 中場既星
岩岩好前中後都各兩粒星

有無最新轉會消息？ 簽到人

Sky Sports News say Theo Walcott has passed his medical & agreed personal terms with Everton. #Arsenal

阿仙奴核心係雲加

BILD: Arsenal are set to sign Dortmund's Pierre-Emerick Aubameyang in the "coming days", for a fee of around €70m.

Dortmund will target Chelsea's Michy Batshuayi as a replacement.

#BVB #AFC #CFC

又唔係一定要球星先得既
但最起碼都要有d質素識踢波呀
浩頂禾比黑b呢d真係得啖笑

收左25m 拎去買700 好過買人啦

岩
無雲加呢到啲球迷邊會咁大胃口成日想捧盃
以前阿狗邊有咁多盃
都係全靠我雲

大師

沈大師
雲加做野洗撚你教

Wenger

又想引手足迷雲

雲加退休禾刀吾想捧阿妓了

做後備都略嫌唔夠班

龍門都要

Cech加錢換迪基亞
諗好了

無雲加無不敗奪冠 個杯金色嫁
無雲加無新球場

有美欺打龍

無雲加無阿仙奴
講完

依位清sick ball ar

都十幾年前啦
D囡囡十幾年前都仲係PINK LIN.你睇而家

支持雲爺爺

又講囡 仲要pink lin 知你食開pink lin囡拉

十幾年變黑提了
同阿狗一樣

一日賺幾球 包住船包d ptgf慢慢玩刀得拉

Bordeaux announce #Arsenal target #Malcom is subject to disciplinary action after posting an Instagram video laughing and joking with some girls following a 2-0 loss to Caen.

on9仔

今日內房插插,要針了

同大麻b一定好夾

又收工

依家先收 番到屋企了

差不多了

列文比人捉到係多蒙特

雲加

#Mkhitaryan in 2009: “My favourite team is Arsenal. I like their attacking play and fast style. Arsene Wenger puts faith in young players while demanding results at the same time. I like that and want to play there one day."

旅行姐

快啦 講咁多

#回家

依家仲 fast條撚ar

岩哂我廠

2018喇依家，low level ar

佢都唔撚young啦

又搵返十年前d野黎講
你十年前夠想月入十皮啦，而家呢

廿皮

9 up

串

睇返爺爺隊險簽隊
真係拎六冠王無難度

入波少過expected goals

阿仙奴險簽隊仲勁
領隊 = 哥迪奧拿

棄將隊同險簽隊都好勁

雲Yaya

你留40萬個言就做到

Easy bot

Bordeaux manager Jocelyn Gourvennec is expected to be sacked within the next 24 hours by the club.

收皮啦 tvb打手

Yaya爽手帶米狗走啦

做乜鳩

Pierre-Emerick Aubameyang is pleading with Borussia Dortmund to let him complete a transfer to Arsenal. (Source: Daily Mirror)

He hasn't played a game since 2015, but Brazilian World Cup winner Ronaldinho has now officially retired from football.

👉 bbc.in/2FI9utM

細哨

鏡報都post

突然好驚自己走左之後無得睇爺爺了

Theo Walcott has passed a medical and agreed personal terms with Everton ahead of his proposed move from Arsenal 👍 👍 skysports.tv/b8FaT9

Bordeaux announce #Arsenal target #Malcom is subject to disciplinary action after posting an Instagram video laughing and joking with some girls following a 2-0 loss to Caen.

RIP

安息啦

惜不得爺爺

傳緊呢三條友
個個唔係紀律問題就係同領隊不和

邊個阻雲加買人就炒

爺爺慈父
一定搞得掂

為左效力爺爺
可以去到幾盡

爺爺欺世盜名
呃左幾撚多人

Jack Rosser @JackRosser_

Expecting Theo Walcott to be unveiled as an Everton player today.

咪就係同領隊不和／紀律問題先可以用正常價錢買到
你試下上個 summer 買 aubameyang 睇下 70M 得唔得

最後全部都係空炮
驚咩啊

仆街盤球

體育】據《天空體育》報道，阿仙奴翼鋒禾確特已通過愛華頓的體測，雙方就個人轉會事宜更已達成協議，離「廠」已成定局。

禾確特（Theo Walcott）早於在英國時間周二下午現身愛華頓訓練場，據報已順利通過拖肥體測，相信離開阿仙奴、轉投愛華頓一事快將作出官方公佈。據當地傳媒指，是次轉會涉及的轉會費估計約2000萬鎊，而周薪約14萬鎊。

上星期愛華頓領隊艾拿戴斯向外承認對禾確特有興趣，並表明已就禾仔轉會一事與阿仙奴商討。現年28歲的禾確特於2006年由修咸頓加盟阿仙奴，但本季在傷患困擾下失去正選位置，只曾在聯賽上陣6次，結果在他希望爭取更多上陣機會下，促成是次在冬季轉會窗離隊。

據稱另一支英超球隊修咸頓亦對禾確特有興趣，希望他「回家」，但愛華頓的財力加上禾仔希望與艾帥合作，因為後者承諾以他為球隊重心，並會全力協助他回復兩年前的高峰，令他決意加盟拖肥。

最後結果
山神 臭燒 禾子 基佬
一次過賣晒
0增援

會否射破我廠

2個話買既，又話傾好哂咁，但係又唔出價

急不及待剷草慶祝了

John Cross @johncrossmirror

Arsenal think Mkhitaryan wants to come, Sanchez deal still on, biggest danger is Raiola pushing things too far, plenty of negotiating to be done. Arsenal still interested in Evans and Malcom. Don’t think Malcom happens if they get Aubameyang and Mkhitaryan

又撚人一獲
Malcom

Arsenal think Mkhitaryan wants to come

Sky sources say Manchester United are confident of signing Alexis Sanchez, so where would he fit at Old Trafford❓ ❓ ❓ skysports.tv/t8ZWFu

Wfc

屌唔知開心定sad好

想坐定想踢波自己揀

唔出價點傾好晒牙

球隊重心 打正前了

禾仔25M 定20M

叫經理人過黎傾
同球會玩埋野
之後你同我講唔買我
Malcom:

爺爺最鐘意玩last min

Does he fit Mourinho's style?

Mourinho varies Manchester United's approach depending on the opposition but for the most part he likes his teams to defend compactly and destroy teams on the counter-attack.

Sanchez is not known for the kind of defensive discipline Mourinho usually asks from his wide players, but he is rarely found wanting for commitment or work-rate and Mourinho would be confident that the Chilean could fulfil his demands.

唔想知佢岩唔岩摩狗

Tosun
Bolasie Rooney Walcott

哇 夠打我哋了

Yes

依家先放工

今年決定學人地遲四秒交文件

錯文件格式

工兵山齊士

貢忙

做appraisal

Arsenal contracts expiring soon:

2018:
Alexis
Özil
Wilshere
Cazorla
Mertesacker

2019:
Wenger
Cech
Ospina
Debuchy
Monreal
Ramsey
Nelson
Reine-Adelaide
Welbeck
Giroud
Akpom

咁多個淨係想Akpom快d躝
放極都放唔走

最緊要呢個唔好續

最好就去到做球霸睇下摩佬雪唔雪佢

Fuck off Wenger

叫班老細計好d bonus 俾我

依件青訓真係對佢冇期望

花紅過年出?

連埋1月份糧一齊出

我之前嗰間好似3月出

掌握大權

阿頭幫我做

間間唔同。睇你公司幾月年結

教腦細典做自己份appraisal

you appraise other ppl (nui) la

唔知禾仔去到係咪踢單箭同tosun爭 右翼正選應該係bolasie 定大sam迷禾迷到放bolasie落bench

No la, me small potato

呢度啲人又股場大師又月入廿萬，仲有大粒嘢做appraisal 典玩牙？

仲係正數咁rich

Still no news ?

我要malcom呀屌你老母
一係pavon

真好

肥佬食撚屎

入d＄比爺爺買人吧

比你揀奧巴馬羊定malcom

始終之前入果幾皮好難捱半年

留cech wilshere monreal ramsey nelson jeff giroud
其他 ramsey welbeck二揀一

Me 成年人工先幾皮

sau pei la dllm

禾清去到愛記都140k一個禮拜啦

躝

普清

好少左個0

人比人比死人牙

負緊數牙

Me 個大學同學買左天晉添啦

依個係路清

做 law 人工真係最多穩步上揚
好難真係出人頭地咁成功

緊係要Malcom
明日之星 有突破能力
而家係供應問題
要多隻前鋒 供應都係0嘅 都唔會入到波

除左奧燒之外 多個供應點 攻擊力會強啲

U 咁都唔叫成功
禾地呢d 真係垃圾都不如

真係得做生意同ibank

Me shit

Mola 去英國做野都唔算出人頭地

繼續踢343夢遺係留得過
踢番4後衛就不了
踢閘慢 踢中間又矮

召喚xx係狗

20 歲遠水救唔到近火
講法甲個 stat depay 仲勁啦所以你唔好 expect 佢一嚟就好有 impact
都係好似以前玩幻齒咁要慢慢捱

係
Auba laca malcom
Ozil
Wilshere xhaka
Si lun dan
Check

家有一老呀 做後備都好啦

依度d手足lunch食和牛 夜晚再食法國菜

ibank 有幾多個香港人真係做到 MD 呀
唔係真係上到嘅話咪又係打份工

路狗應該叫緊春

路狗條女大老闆個女嚟
駛乜自己有錢

路狗ho ball

岩岩睇一睇自己戶口

我個fd fg推左份ibank 出黎搞startup仲好搵 有大陸水喉 痴埋啲有錢佬度

個個刀人中之龍

最好對住電叻鏟草

喊左未

現家串到哂埋戶口結餘

我記得有個巴打po過malcom啲數據係唔差
唔係講入波助攻
係講個啲咩成功突破,傳球成功,chance create個啲

不過當然要救火應該都係auba好啲
起碼勉強禁得住球迷既火
同埋搏最後續到燒
你簽malcom好難提高燒留隊既決心

Feb 3 arsenal vs everton
應該未夾好

阿區手足d週薪高過禾仔

Premier

🐶來

稔起法甲球王謝雲奴
係就簽哂三個 summer 加個 pavon
放棄攻中直接 433 ramsey xhaka wilshere

結果大Sam教一陣都好過爺爺教十多年

買哂佢啦屌

得禾地兩個負數

唔知雲膠會點改做auba
你估揾佢打咩位

三個positioning咁差 條後防真係仆硬街

攻中

下次去睇波去利市睇拖肥
又慳返筆

Btw big sam

山走禾走
米八可以撐邊個😿

Wilshere

宜家 ozil xhaka wilshere 添啦

中場中

U 有女過數

其實可以改造成CDM填補中後場上波速度

咁不如改造成rwb

No deal no talk

打閘

以攻代守

其實好有機

我地而家7級火啦大佬仲唔救火係到搏個法甲仔成材

U hv ludicrous bonus and Kasin bb

講個重點唔係成唔成材 而係球員類型問題
買十個世界級前鋒都解決唔到雲加on9嘅問題

澳門發生近年罕見的賭場巨劫案。消息稱，昨晨約8時，一名49歲姓李的荷官，在澳門永利賭場的貴賓廳內突然亮刀指嚇他人，然後劫去大量巨額籌碼(部分面額達100萬)，然後放進預先暗藏身上的環保袋，估計總額達4,700萬。他得手後脫去賭場制服，換上事先準備好的外套，然後由正門逃去。

屌
有Wilshere
Xhaka係冇存在價值

你咁講個重點係雲加on9姐
咩類型球員係佢手都轉型之後變廢

Yes 終於買到德甲神射手
德甲神射手 + 法甲神射手 x 2 + 歐洲助攻王

yes 雲加除咗自動波既山狗同埋雙雙禾之外用得掂邊個 winger
gervinho?

搶籌碼有咩用

禾雙雙就提
普狗雙雙就唔提
橙

買到羊幫雲加含撚

!MOM

美欺季季入咁多波唔通又成日提咩
普子天皇級常識來
唔提都g 啦

Michael Oliver has been appointed the referee for our Carabao Cup S/F 2nd Leg against Chelsea.

已經輸了

人唔笑

總好過咪癲

只係123同456嘅分別

don't worry have VAR

Pierre-Emerick Aubameyang: Last 6 appearances for Borussia Dortmund

Vs Tottenham ⚽️
Vs Schalke 04 ⚽️🅰️
Vs Real Madrid ⚽️⚽️
Vs Werder Bremen ⚽️
Vs Mainz 05 🅰️
vs Hoffenheim ⚽️

Full player stats --

球證唔睇都係冇用

普狗都唔似 winger

簽哂三個

The Standard say #Arsenal’s players want Alexis Sanchez’s proposed move to Manchester United concluded before Saturday’s home game against Crystal Palace.

十二碼 ／ 越位入波果啲一定睇

睇左照黑

好似係阿狗勝率最低既球證
低過mike dean

不過幫過阿狗打獌紅迪馬

迪馬自己on9
插完水仲拉球證件衫

VAR根本無用
睇NBA就知
照樣可以黑到你仆街

冇睇開 可以點黑

條死肥仔玩完野未

Arsenal are being held to ransom by the financial demands surrounding Henrikh Mkhitaryan’s move to the Emirates with the midfielder wanting a pay rise on his current £150,000-a-week and also wants a “golden handshake” to leave Manchester United. (Source: Daily Mirror) #AFC #MUFC

Greediest agent

唔睇

上季final game 5黑到痴左線

係就咪撚黎啦 比夠佢170k

希望一個人都唔買，
廢事又幫雲加拎前四續命

愈睇愈覺得條友ON9
不如留山神到季尾FREE 去曼城好過

進攻俾人即吹打斷節奏
兩邊唔同尺度
hi一hi到對面就吹
俾人剷到飛起完全無事
...

買左人都無前4啦

條友煩到仆街

終極ff
山神有無可能肯續約

佢多數 referee big game
所以阿狗個 win rate 最低
不過其實今年 mike dean 咪又係幫我哋黑 9 熱狗
佢似盲多過似黑

雲加快啲走啦 做到幾時呀

踢山狗落u21 買羊買malcom 咁最理想

高斯尼咪係一老囉

都話 predict 山狗最後就唔到
之後我哋同 bourdeoux 傾 malcom 佢話 we will talk in summer
之後 summer 燒山走 malcom 開價 70M

盲撚左就唔應該吹12碼啦

盲 as in 廢姐
屌上場 iwobi 隻手明顯提高擋波又唔吹
但係 west brom 果球咁近又吹
結果就係少咗 2 分
如果掉返轉嘅話就可以同前四喺返 6 分距離内

最現實狀況 成班教練團仲未識死

大大個毒瘤十幾年都唔清，其他人點會識死

Arsenal transfer latest!

Borussia Dortmund coach says club bosses are baffled by Pierre-Emerick Aubameyang's bad behavior and 'assumes' striker will STAY in January

READ MORE: #AFC

高登 handshake

依啲行出黎講嘅不嬲無咩用

姐係話而家 not close 囉

Yes爺爺話燒山會stay
只不過都係增加bargaining power

they needa get replacement first before selling their top goalscorer for the past few seasons
conte dun release 阿姨 then all fail la

乜都唔好做
燒山free走啦
係時候要接受現實

2016
sky

Krystian Bielik is in talks to return to his former club Legia Warsaw on loan. [@DaveHytner] #afc

Injuries denied 20-year-old Bielik a loan move in the summer after he enjoyed an impressive short spell at Birmingham City last season. #afc

Borussia Dortmund will decide Pierre-Emerick Aubameyang's future on Tuesday, says Guillem Balague

[url][/

Wednesday la dllm

應該唔止包書阿姨一個係replacement list ge
60m係德甲好好洗

呢啲球會成日幾m就可以滾大到50m/above

佢要300k同山狗睇齊呀

橙...

當初吹到白韋拉咁勁

佢上年踢英冠掂架
拎過MOTM添

英冠嘛

最後買唔到 用返iwobi welbeck

啲南美狗真係寧舍仆街

所以我覺得三單Malcom最易deal
50m一野轟落去法甲小會點拒絕
Malcom又可以有pay rise

ls 死老野咁貴買幻幻

不過可能會要求 loan 到 summer

talksport都好信

到時已經降左班

就算計埋記律問題
奧巴美揚都算有情有義過好多前隊友

多蒙特出咁撚多25仔, 但班友又好少俾人屌
古沙利雲直接去埋最大對手, 但普遍球迷又對佢地唔太反感
比著係英超或者西甲, 實俾人屌到仆街

阿狗小氣

如果三單都做到先要loan
不過雲加可能都係三簡2

人地就係怕降班

Ornstein都講明3揀2

一定三揀二

波爾多今季係打Malcom一個
Malcom G+A佔全隊50%

骨氣不能算小氣！……阿狗的事，能算小氣麼？

買人啦屌閪 計上年暑假買完拿卡之後走咗

Ccc 包皮 高基 禾

一個replacement都唔撚買 係咪on撚鳩㗎

希望新contract negotiator會明白Malcom一季靚數據暑假又加價，簽埋loan back更慳錢

係

但係而家隊波急要人
同埋唔知阿狗肯唔肯科水

簽左

一字排開影緊相

雲加簽左 續約三年

唔係打飛機
但咁急季中放哂d人, 我覺得唔會空穴來風
而今季阿狗內部高層變動左
作風好大機會唔同

但我覺得如果得malcom/米希是但一個黎, 下半季都改變唔到d咩

其實俄佬可唔可以開間公司簽malcom
之後loan back波爾多
之後阿仙奴暑假先用一月個價起俄佬到買翻?

牛奶有offer renew contract但減薪

幫手簽左Theo了

巴打坐左幾耐？

又有大戰了

加埋add-on 出場夠可能成140k

Liverpool footballer Jon Flanagan sentenced for assault

猁狗

Here's five things to know about Alexis Sanchez's agent Fernando Felicevich, the man arranging his likely January transfer out of Arsenal 👉 👉 👉 skysports.tv/1RQsf9

垃圾

暑假羊想轉會ac但ac唔肯出錢
開季之後佢開ig live
有好多ac迷問佢點解唔黎
佢係live答：they need to make a move and pay, if they don’t make a move, what can I do?

佢真係唔想留多，但今季數據都靚仔

Switzerland side Young Boys Bern have been revealed as selling Europe's most expensive football shirt.

It costs a whopping €102 for a shirt

想去AC都唔想留多

多selling club過阿好多
你睇阿獌買幾多多既人

一隊似會發大黎搞
一隊打得幾好都會俾人食住
幾大都走啦

德國人大部份都好鐘意拜仁有咩計

我估最後係mk+malcom

老老豆豆壓過利雲做到德甲神射手咁易咩
阿狗已經唔係咩新鮮蘿蔔皮喇

Jose Mourinho on Anthony Martial's goal against Stoke: "He scored the same goal in training before but instead of Paul's pass, it was my pass. I was making the assists for the finishing. It was a great assist and the same shot!"

Mauro Icardi for Inter in Serie A this season:

20 games 🚶‍♂️
18 goals ⚽

"Whether providing back up for or playing alongside Morata, the Argentine would be a player Chelsea should look to."

可能兩個險簽

Bayern Munich pulled out of negotiations with Alexis Sanchez in the summer transfer window as they felt that his wage demands were too unrealistic and would cause tension in the dressing room [via @honigstein]. #afc

太貴

Those are the only two seasons in which Arsenal have had a worse PL away record after 12 games than this season's 13 points: 2000/01 (11) and 2005/06 (12). #afc

拜仁都無錢買

雲加一字排開malcom+mk+auba+ozil+自己宣布全部簽五年約

嘩 咁搞法 真係J 到我入急症

五年約包埋雲加

yes
雲加一字排開malcom+mk+auba+ozil+自己，宣布全部簽五年約

雲加就不了

咁一個都唔簽了，2019散班大玩U21吧

Mkhitaryan is open to a move to Arsenal, and London appeals to him. Man Utd will pay his contract off, and Arsenal must match his £180,000 a week wages. #MUFC #AFC

好亂
簽定唔簽

180k

- Aubameyang's father and agent are in London to finalise the transfer but Arsenal is reluctant to pay the £55m asking price of Borussia

呢個又做乜鳩

180k不了 彩佢都傻

擺明要簽 個肥佬放風想從中抽水

如果踢到季初嘅表現其實值

想要羊同Malcom

55m買個神射手都講價

講聯賽牙

屌你老母 人地俄佬都助攻你買人啦
你老咪臭系補 30M 買羊都講價 執柒佢啦

你覺得俄佬真係會肯為咗阿狗冇回報燒自己啲錢？

過唔到ffp，我覺得6c禾清講得幾合理

Liverpool FC have entered the race for Bordeaux’s Brazilian winger Malcom, stealing a march on Premier League rivals Arsenal and Tottenham Hotspur.

玩完

反正洗錢順便幫手姐

死痢狗真係好撚煩

講下笑姐

皮利斯，龍格保，雷耶斯...

咁鍾意拖 拖到俾人搶埋
又想壓人價

猁撚睇得自己太高 fsg放風呃猁撚姐

抵啦 死廢雲 係都唔肯拎錢出黎

阿狗係私家雞炸

Liverpool FC have entered the race for Bordeaux’s Brazilian winger Malcom, stealing a march on Premier League rivals Arsenal and Tottenham Hotspur.

Arsenal were leading the way for the 20-year-old winger as they hunt for a replacement for Alexis Sanchez, who is close to moving to Manchester United and made it clear they were willing to pay £40m.

The Independent revealed Spurs were only willing to part with £31m but Bordeaux’s asking price is £45m but Bordeaux’s manager Jocelyn Gourvennec name-dropped Liverpool, rather than either of the north London clubs, when discussing Malcom’s future.

有salah要Malcom做乜

dllm 猁狗

仲買翼做乜

九成吹

424

死痢狗

Jocelyn Gourvennec隨口up一句"If Liverpool want you to work for them tomorrow, you’d go."
D記者就乜柒都寫到出黎

自己窮就話人死猁狗
唔好咁肉酸喇

癡撚線，咩source都冇就笑到利狗已經官宣咗咁

班手足等news等到痴哂線

Bordeaux manager Jocelyn Gourvennec suggested that Liverpool are interested in Arsenal target Malcom. 🇧🇷⚽️

“If Liverpool want you to work for them tomorrow, you’d go. He’s asking himself what’s the best thing for him, for his future. That’s logical."

佢講佐句姐，唔駛咁急當人去利喎

之後就俾人炒左

📝 DEAL DONE: Nicolas Otamendi has signed a new contract extension at Manchester City, keeping him at the club until 2022. (Source: @ManCity)

成班j 波爾多神童域子j 到痴左線

原來係呢句

屌 mk咁鳩煩
拎山狗去換雷斯好過啦

波爾多教到要護級都抵炒啦

係條死肥仔煩

利買malcom單野流架

唔講價仲係阿記咩

佢地谷青上腦癲左

咁佢一定唔揀我地

唔講價一早重組完啦

冇咩新聞話熱同利對Malcom有興趣

熱點會無

熱狗31m一早收左皮
阿狗講緊50m

熱係before man united and arsenal最早吹風報價

肥仔認左唔夠阿爭人

今時今日連莫亞達，lkk都要70幾m
55m買奧巴根本好合理

放左個 nkoudou 又唔入 replacement winger

nkoudou本身都冇乜出
全季都係用13-15個球員
係阿狗先會用咁多球員

no fee交換mk

Udinese rule out January sale of Arsenal target Jakub Jankto
Sporting director Manuel Gerolin says Udinese may consider selling Jankto in the summer if an adequate replacement is brought in.

之前幾季歐聯早收皮

契仔當道

自膠。。。 被fake

的確係冇轉會費交換球員

真的嗎
deal咗未

MK not too keen to join
Discussing salary

Alexis Sanchez has agreed a four year contract with Manchester United, worth £14m

after tax 黎

Cenk Tosun (Everton) on Walcott: “Theo is a great player, proven player. He’s done really well for Arsenal. He’s really fast, he’s a great crosser. I would say it’s a massive signing for us. I’m sure if we sign him, he would have a great input.” #afc

Juan Mata could leave Manchester United for free in the summer, according to the Daily Mail.

識波

山狗480個鐘都黎緊

great crosser 老野唔揾佢落底

賣人就會快少少
買人？拖到31號簽兩隻幼齒囉

山狗躝左未呀

咪又係底線傳底

執緊行李了

Alexis Sanchez has agreed a 4-and-a-half-year contract with Man Utd worth £14m. [@Matt_Law_DT] #ac

Alexis' transfer from Arsenal is set to cost Man Utd in excess of £60m, a package that Man City were not prepared to offer this month. #afc

稅前£490000/week

聽朝起身山狗仲未躝就飛去倫敦勇武反山 訓住等消息

係咪依家取決於mk肯唔肯黎

點解臭燒無乜news, 之前又話走

Alexis is now waiting for Henrikh Mkhitaryan to agree to join Arsenal, which would finally trigger his move to Man Utd. #afc

Summer free transfer

Aubameyang is believed to have a verbal agreement to join Arsenal and the Gunners now need to agree a deal with Dortmund, who would ideally like to take Olivier Giroud in the other direction.

雲加係雞

cls
攞去啦臭雞
點解我獌仲未爆cap

Jens Lehmann: "We had to accept by far the most bad calls in penalty decisions against us. We hope this will balance out over the remainder of the season."

燒山快d躝 永續牛奶

我都想知

收入高其他球會幾條街

有開角球不過無咩料
同埋佢既踢法唔應該去做 crosset

依個係曼城唔要佢其中一個原因黎，曼城依家個cap好大，如果簽佢就會冇咗依個優勢，仲要計埋其他人可能想要加人工

多想要我地唔想放

山狗躝啦

成班窮撚酸到

500k/week
高過曼城而家堆主力成倍
人地呢半季打生打死拎英超,點會服氣

跑完馬都未買到人

成隊阿狗佢出波算最好了

咪賣基佬啦

yes

南美狗要錢多過要冠軍

giroud crossing is good too

基佬其實過埋今季都會走 而家都係早半季

Lehmann: "In the league we have indeed fallen a bit short of our expectations and need to improve."

Lehmann on FA Cup defeat: "You can't repeat it [an FA Cup win] every year. We gave the young players a chance to make a case for themselves. Teams like Spurs or City, now regarded as outstanding, have won nothing in the past few years."

Lehmann: "Players come and go. For instance, you don't know if Mesut Özil stays. But Per Mertesacker will head the academy from the summer on. That's going to be a big loss for the senior squad, because as a captain he is listened to."

原來唔經唔覺同頭四爭八分
笑死人

MK表示好大壓力
唔躝會成為罪人

最緊要係鏝唔係冇左唔得睇落

住烏crossing 應該好過臭燒

其實拖咁耐先買人為咩

岩岩錯po
再貼先

我再次戀愛了

G

住鳥係助攻形前鋒

一月都過咗一半
鳩毛都買唔到條

今季放棄左啦 下季應該都收得皮架喇一日有老野係度
樂觀少少等佢退休唔續啦

Manchester United are expected to make two major announcements tonight. (Source: BeIN Sports)

Arsènic™
@MrArsenicTM
BBC are now saying that Malcom deal/ move is dependent on Theo joining Everton (which is pretty much done & dusted)

我都有睇

睇左 唔差 好撚淫100%

即係賣得少又收埋d錢屌你老母

我係咁loop好賤呀果到

WHO

豬腦其實好好用，彈彈波又好睇

佢隻腳好正

已射

WHO?

自問要求唔高
倪晨曦 level 就夠了

Alexis to #MUFC and Mkhi to #AFC is on the verge of completion. The two clubs will register the players on time for the upcoming game in PL [via beIN’s @IbrahimKhadra]

我覺得係賣左禾仔都買唔到人囉

唔係體測pass 左咩

mata 靴狗好似都extend左一年

100毛今日條片

大陸g黎

我都睇左好多次 有ig同相未？

自問中上樣

希望溝到周子瑜

可能十二點會官宣禾子

未搵到
我唔係有妻房一定包起佢晚晚砌

Miguel Delaney @MiguelDelaney

Very close to an agreement re Mkhitaryan and Arsenal.

其實我幾鐘意山

傾扑野體位

有妻房都可以嘅

搵到記得share 實在好正

Agger

又愛又恨

7號malcom
14號pavon
正呀屌

你照下鏡先喇
同埋好人好姐點會揀個大陸仔

Manchester United may land Alexis Sánchez without Mkhitaryan move

應該14號Malcom
7號羊

唔傾定體位點知佢鍾意咩pose 呀
問埋佢鍾唔鍾意比人口爆中出添呀
唔係到時扑起上黎拿手唔成勢

唔好咁啦

英國佬準備收工了

問定幾錢一晚好過

Source: Guardian

That’s why MU announcement only

Henrikh Mkhitaryan is 'very close' to reaching an agreement to sign for Arsenal. [@MiguelDelaney] #afc

靚仔+靚女=一見如故

怕咩
你 quit 莊之後個名都爛晒啦
you have nothing to lose

空炮

真毒

應該換一件就算

比d 前莊員見到佢話為左讀書QUIT 莊
轉個頭走去女HALL 玩
應該都幾黑人憎

£490000/week

係咩玩法

mk黎個感覺係跌左個橙執番個桔，起碼唔係比班仆街高層袋錢先

你啱
首先要打破咗女神呢個諗法先

去女hall温習姐

independent

屌一次就破到

女乜撚神

呢d先係真臭朵

岩岩通完廁所

我鍾意第一件

仲要講泡菜雞
祝你爛GPA 同一世溝唔到女
仲要比女神玩穫甘既

傾得好地地講呢啲=3=

第一件都正

習慣下啦
下個到奧燒去

有得砌 件件都正

即插即用先

無啦啦塞鳩左

大陸子冇你咁靚仔
直接講呢啲實出事

聽日就去買新樓啦
通乜鬼廁所

叫工人通咪得

是咪食得太多巧野屙太多屎牙

叫Kasin通咪得

基佬走咗以後都唔入黎lu
大家唔使挽留不帶走一片雲彩

想同佢性交囉

Me = 工人

Ok bye

唔會走啦

你幾時好返

我唔捨得山神

是撚但啦
為呢隊閪波賣命? 不了

貢rich刀矛工人

一個喊住黎
一個笑住走

改個新名

又一條好漢

Piece on how Raiola works and why it’s taking so long - that does lead to bigger debates

山狗以為執到寶
可能到時變食屎
mk 以為去食屎 可能黎打返起佢自己

太多紙巾掛
用氣泵泵到仆街都唔得
最後睇學是學非倒冰粒落去輕鬆搞掂左

❌工人
⭕️女僕🤪🤪🤪🤪

Mk係會食兩舊屎

谷精上腦

唔出奇

踢1年唔掂 成3張野 準備去土超啦

窮撚自己就是工人

Rich

平時抆屎用開一格

雲膠幾時再買防中

阿q
人地終於走到，唔駛再鳩吊

叫女神扮女僕比佢屌

奧燒走未

我平時用手指

佢果種踢法頂多踢多一兩年就要去意假養老啦

下次分半格比你用

大家準備好未

請個靚工人可以通埋其他渠

祝山狗一年後同van pussy 做隊友

我都唔係幾捨得
但今季踢到咁

射zor

又改得幾好

山狗去到獌人工高到咁
打得掂既當然無問題
不過如果交唔到貨一定比人屌得好甘
到時又鳩踢
下場應該好撚慘

準備山妹去幫皇者獌三冠皇

好在唔會溝唔到女姐

唔理佢踢得好唔好先
400k 人工
我係 pogba de gea 實會嘈續約加薪
如果唔係就走去 PSG RM

我冇試過開口問人幾時爆房

會唔會諗多佐 唔到阿迷理啦
不如望佢成日黑隊友面攪到不和

走唔走都唔入ok?

仲高過肥仔

咁溝唔到想要果個囉

都係
迪基亞而家人工好似得200k
一加應該要加到350k
始終無佢隊獌應該中下遊
早掛靠佢先無失好多分

Juventus line up Bellerin bid

Juventus are lining up a summer bid for Arsenal right-back Hector Bellerin, reports Calciomercato .

鬧普巴鬧到打交

祖狗果種乞衣式報價

人地問返你

屌你老母隻揪啊仆街，6c大撚哂牙死痢狗

這些機會

今次真係往死裡打

泡菜狗抵撚死

最緊要pogba咁後生⋯⋯要留隊真係有排加個人工
承認牙狗係雙獌梯隊

夜晚king女

等睇10m

Sor 無追到 太子最後點？續定走

今季真係只值20m

未定
david話樂觀

大道上走走別站兩旁
段段路骯髒 迎面仿佛有光

點解巴狗前排唔dum本買
一定勁過Semedo/Roberto先

老婆奴同綠帽狗笑什麼

非賣品

6 年約
後生有潛力
你試下哥迪奧拿教佢

發覺我地堆青訓有潛質果堆都係高開低走

咩義和b, 比比鳥

wengerhoball

semedo勁過佢啦右閘黎講
roberto當中場用咁 幾好波

比狗今季咁廢

教到佢做光頭仔專心踢波

上年既話都睇好
但今年真係回撚哂
速度腳法上同英人閘冇分別

屌開季覺得佢同Walker 有得揮

阿牛

你睇下 delph 個替工閘打得幾好
如果唔係 mendy 大傷

歸化

攻果時收返入去當防中用
前面兩翼協防

宣戰

好想睇山狗屌伊巴唔追波

光頭佬教 可能比狗都變丹狗

笠水狗欺善快惡架姐

對隊西波冇期望了

山狗假阿

自小想拿到的全得到
如今我求不到才知道

一日有老野都係算鳩數啦

訓左無睇，阿仙奴簽左人未

希臘仔

宣戰牙佢

好京
投降了

全盛時期

呢個好耐啦，2M果個。

跑半場閃電tackle

接受現實啦，呢單交易點睇阿仙奴都係輸家
曼聯賺錢能力根本俾山齊士既人工綽綽有餘
而無奈要接收對手愛將就多得你地最期待既新總監既轉會操作
寧願唔要錢換個棄將返黎，仲要一換一

依家個頭好柒

REAL TO HIJACK AUBAMEYANG MOVE?

Real Madrid could make a last-ditch move to snatch Borussia Dortmund striker Pierre-Emerick Aubameyang from under Arsenal’s noses, according to Don Balon.

The Gunners are in talk to sign Aubameyang but Real could enter the market at the last minute, with president Florentino Perez keen solve the club’s goalscoring problems.

年少輕狂

佩狗應該等埋世界盃

頭髮越長人越廢
同以前個唔知乜春希臘神調轉

你知唔知係雲加堅持要留山狗留到而家

老而不死是為賊

阿仙奴Wyman

CITY INTERESTED IN FRED

Manchester City are interested in signing Shakhtar Donetsk midfielder Fred, according to Sky sources.

City are understood to be looking at the 24-year-old Brazilian as a long-term replacement for Fernandinho, who turns 33 this year.

有冇人記得嗰隻神叫咩名
即係比條女剪撚晒頭髮就輸到仆街嗰個

托柒官宣未呀
體測測咁奈

就算季前要放定留山齊，我都無聽過季前雲加想買奧巴美羊
如果係雲加以前搞轉會操作，邊會諗佢呢種只靠速度做特點既廿八歲球員
就係因為新總監同奧巴美羊本身有淵源就要買
明知呢種球員無左速度就一定退化特別嚴重，奧巴美羊既技術仲要無山齊士咁好
雲加季前想買既利馬至少技術好兼後生，唔係用得一兩季，睇得長遠好多

Both Arsenal and Leicester City are tracking Coventry City youngster Tom Bayliss, a source close to Coventry has told ESPN FC. Both clubs had the midfielder watched against Exeter at the weekend.

要慢慢驗牙
驚驗驗下傷

鬼認得你條撚樣咩

事實就係雲加而家連 lemar 都吸引唔到
仲長遠
而家七級大火呀
同埋覺得 aubameyang 得 pace 可以季季 3X 球 = on9

睇長遠 依家排第幾？
依家阿仙奴 仲有時間空間等小朋友成長？

BREAKING: Theo Walcott is now officially an Everton player. An announcement confirming his move is imminent. (Source: @Matt_Law_DT)

快了

咸左

一早已經傳過雲加想買奧巴美揚,唔係今年先傳

佢屌左山9 未? 仲乜扮FD?

著幾多號

奧巴美揚老豆去了倫敦

其實雲加咁嘅功力用咩人都差唔多，
求其預備組升個人上來已經可以代山神，
唔需要刻意換啲唔啱心水嘅人返來，
到時唔認真踢反雲仲影響軍心

無幾錯禾囝鐘意八號

垃圾黎

唔撚信呢d

FM入面係咁講

啱哂，頂咗巴克利

Osman @OsmanZtheGooner

Rumors @HenrikhMkh will earn 130k a week at Arsenal. 4 year deal.

劇本:下半季奧巴美揚carry阿仙奴去翻前4 會然歌頌雲加 然後續約

不了，寧願咩人都唔要

David Ornstein @bbcsport_david

Theo Walcott has completed his move to Everton from Arsenal - deal agreed, medical passed contract signed. Fee in excess of £20m #EFC #AFC

抵

屌有乜news牙？ 簽到人未

如果係真既話

雲加又嬴

david都出埋

好彩仲有錢收，
幾驚連人工都仲要我地出一半

rumours said 20m rising to 25m
I think it's fair

迷禾解散了

佢黎我切J煲湯

點樣吸引唔到？你唔係當八月最後一日個特別例子就話利馬唔想黎？
迪基亞去唔到皇馬之後續約都唔會話皇馬吸引唔到迪基亞

我無話奧巴美羊只有速度，你話佢只靠速度做特點同佢既賣點
事實上佢除左速度外，其他都唔係頂級，特別係比較山齊士之下

good啦
我諗愛狗first bid就20m
阿狗唔會識R到咁好既價錢

永續基奧特呀

平過禾子
買黎就算雪都無蝕過

經濟學家

搏唔到

佢肯嚟就好囉

我子110k喎

利馬上屆係歐聯既表現如何不需多講，佢係可以即食同長遠
季前既拿卡同高拿斯歷一樣
自從新總監黎左後，傳要買既就係米希達恩同奧巴美羊兩個廿八歲球員
講現有實力係咪強過拿卡同利馬？講長遠更加無得比

雲加唔是一條濕鳩

咪同Axxxxxxx d歪理癲啦

又揾人笨四年

LEAMR 今年食哂屎WO 似無左MBAPPE 唔識踢波咁

MALCOM 數據完全屌打

佢地兩個講現有實力的確強過拿卡同利馬
米希達恩未去曼聯之前,雲加已經想買
奧巴美揚早兩年都有傳過想買

仲有人同佢理論

唔想理佢
但係又想睇下佢點駁
不過佢駁唔到就會潛好冇癮

David Ornstein @bbcsport_david

Walcott signs a 3.5yr deal with Everton & leaves Arsenal 12 years to the month after joining from Southampton, finishing with 3 FA Cups & 108 goals in 397 apps. #EFC football/financial offer beat rivals + Walcott keen to work under Allardyce. #AFC plan to use funds to reinvest

不如傾女樓啦
唔洗拗呀嘛

買咩人都好其實做阿狗都幾慘

買d人返黎踢得好有前四但唔夠爭冠雲加下年又續約

唔買人/買完人踢得廢無歐聯乜都無，又睇唔過眼阿狗沉淪，值得高興係有機會換領隊

唉

reinvest in properties

你講緊係係兩年前廿六歲同廿八歲既價值已經差好遠
一個速度型既球員最黃金年紀就係廿五至廿九歲，仲保持到速度又已經各方面都成熟
雲加唔係唔會買速度型球員，只係佢唔會等到人地廿八歲接近水尾先去買
買完用一兩年就會下滑

你兩樣都無，king條撚牙

唔係呀 佢 hea踢
次次撞岩我睇佢都好勁 有一點係同樣法甲皮耶勁啲

笑撚死人呀
而家拖到 8 月 31 號先問 lemar 嚟唔嚟呢樣嘢唔係雲加決定架？
搞唔掂又貪戀權力唔俾 set up director of football
top 2 players 都說服唔到續約要賤賣 ／ free 走
搞到一鑊泡咁
一個擁有全部權力嘅 manager
買人又唔掂
賣人又唔掂
傾續約唔掂
戰術唔掂
換人唔掂
成績唔掂
依家仲要同榜首差距大過同榜尾差距
同前四差距大個同第七嘅差距
咗幾年就話冇錢爭冠結果爭四
而家有啲錢喇又連四都爭唔到
out of top 4
below Tottenham
out of fa cup in early round
破曬自己啲記錄
遲啲係咪要 get used to 爭取頭 10？
咁嘅領隊渣住咁嘅人腳咁嘅成績，全球頭幾高人工，所有領隊入面最大權力
咁嘅表現唔怪佢怪邊個？
話我知歐洲大球會除咗阿仙奴有邊隊喺咁嘅情況下唔炒領隊

是但啦，阿狗夠11個人出場踢就得

雲加一直都對佢兩個有興趣,而家有機會就決定簽
就好似奧斯爾咁,之前揀左去皇馬唔去阿仙奴,之後皇馬想賣就即簽

你兩樣都有係威d

我都無，所以無得king

你呢d叫送咩
拎走人地最珍貴嗰件貨品
比返件自己望都唔望兩眼既貨品一物換一物

唔洗同佢認真
ryo蛇考慮將呢段野加落金剛棒

Axxxxxxxxx肯定係假膠黎
佢真係好成功

咁就唔係送啦

法國d細蚊仔放學就傾低汁波

講多幾句屌你老母
比 ozil sanchez 呢個級別嘅球員你又頭四都冇
新星好似張伯倫咁又趕住走
青訓又搞唔掂
究竟你有咩係掂架

SKY SOURCES: Theo Walcott will sign a contract at @Everton until Summer 2021 and will wear number 11 shirt. #SSN

Sorly...

yes 都唔知隊西波好乜好king

第一次有人咁樣形容山妹
感動ing

why no 14??

Bolasie著緊

雲加吾系condom黎

大家心入面刀是迷山

you 反雲大將軍

轉撐獌了

雲加唔是一條濕鳩黎

嘈得好無厘頭

Anyway 今日係值得高興既日子 終於清走禾仔

曼城都係最後個日先出價買山齊士，利馬筆錢唔等山齊士個筆點填數？
仲有雲加如果係貪戀權力既佢唔會接受多蒙特同巴塞兩個人幫佢處理轉會同續約
買賣人又點唔掂？山齊士奧斯爾唔係雲加買既？
比爾連韋舒亞唔係佢提升上黎既？
講差距，今年有邊隊同曼城差距唔大，你比較下net spend先講

暴龍哥其實撈咩
點解可以有錢同有時間到主客歐霸去其他國家都睇撚晒
佢我英文差唔睇字幕唔知佢up咩講得差撚快

Jeorge Bird @jeorgebird

Following Walcott's departure, Aaron Ramsey has now made the most appearances for Arsenal out of the first-team squad (315), while Olivier Giroud has scored the most goals (105).

禾仔走左，malcom呢

藍斯正式登基

下年走埋

岩
但雲加已經 68 碎 做領隊黎講佢長唔長遠 ?

屌佢d accent DT叫聽得入耳

射術走位同配合都好過山，你有冇睇過撚羊踢波？
第二，利馬個單唔係個別例子，老野試過好多次拖到最後一日簽唔到，處理轉會同時間管理佢不嬲都垃圾

計我話買乜Malcom Lemar完全幫唔到隊波手，夏季有錢先買
依家買到MK+奧巴馬最實際
MK當一換一， 賣高基+禾仔補30m就買到奧巴美揚，快啲搞掂打天才波好過

佢走 得中下遊班可以去

唔同你地一樣將所有責任擺落雲加身上就話我假阿迷
我都知雲加唔係完美，但佢已經將佢有既資源下做得穩妥
你地成日幻想雲加走左會帶來好大改變，隊波就會可以變返同雙曼競爭
唔通雲加走左，個轉會資金會幾何上升追趕到雙曼咩？

同意auba + mk
夾過下 malcom真係未知咩料到
future investment only

而家買人返黎幫水貨啊，知佢係前面唔夠揪啊

係時候又到我講句公道說話
嘈贏又點？

比較net spend有咩用？場外計分？

agree

贏唔到場波都要贏盤數呀

因為四重奏鐘意光醬
之後睇返哂佢八成既劇

前四有邊隊唔係買晒人先賣人
你估隊波真係冇錢到要賣左人先有錢買人咩
雲加係比人削權,任命呢兩個人係加齊迪斯既安排
呢兩年咁多買賣你都淨係提到山齊士同奧斯爾
盧卡斯,加比爾,艾蘭尼,張伯斯,賀定,甘寶呢
發覺你將d錯就賴晒比高層
你要計net spend,熱狗同利狗都排喺阿狗之上,你點睇

講到其他球隊為成績換領隊係on9 死保雲加好合理咁款
你慢慢撐飽佢

唔好理佢啦打稻草人
明明就講哂咁多pt就執住一個黎扭曲
一隊熱狗已經證明哂比你睇點好好plan一隊波

你咪又係將所有過錯射晒比阿狗班高層
雲加而家係越多資源搞得越衰

光醬區冇人推
你推返上黎先？

一句李城奪英超就收佢皮啦仲計net spend

屌都唔知係咪曲線
以前爺爺D 資源仲咪少 呢家反而仲衰左 係咪曲線反雲

可以搞到今時今日要同隊垃圾去比較 拎垃圾去做例子 仲要死撐老野既個腦係咪有問題

有無人記得我係開季前已經講過今季既阿仙奴根本就係一場管理層 ceo加齊迪斯同雲加既權力鬥爭

而家終於應驗啦

佢ig係咪冇左？

heiba
由比痢炒4:0開始信

有前4迷雲都仲有啲道理
前4都冇埋真係要變喇
變可能會差，但唔變其實都已經好差

熱狗真係之前就算買乜人
都係柒柒下
搵到好領隊之後你有眼睇

教到牙kane牙son好勁
又識教兩閘

法國axxxxxxx一出黎引戰、大家都會即刻認真講波

agger
變都仲有得搏
唔變就睇住隊波沉

阿狗而家幾柒都好 人腳未算差到比得出咁既表現
場上攻守 運球 掉個界外球都睇得出冇form 你話責任係邊個度
又賴高層同班球員囉

但係講d阿媽係女人既野解釋比佢聽呢

Throwback Arsenal @ThrowbackAFC

Theo Walcott joined as a teenager, made an impact in multiple big games and won 3 FA Cups. Despite injury problems during his 12 year Arsenal career he scored over 100 goals for us. #ThankYouTheo

有人鐘意同痴漢玩

熱最屈係買人唔係好高價咁買
之後Kane同alii爆起+新領隊

加禾清段野落金剛棒呀

King 樓 囡 我呢啲cd rom冇得插咀 唔巧甘拉

再見禾仔

熱狗証明一樣野 你做到星 球隊有方 冇雄厚班底都係未到等冠行列
李城呢啲例子根本可以怱略 撞岩N年一遇冇強隊 同時足總揀佢做冠軍

有form
由mma到宜家

拿卡同高拿斯歷係前六最早買個班黎
仲有削權都要雲加同意，否則佢唔會續約
但係搵返黎既人依家既球員就係比雲加時期來得不合理
加比爾同高基連賣出價唔低有咩問題？
張伯斯同賀定係長遠，你唔講佢都買左梅斯達菲同施治有級數既球員？
利物浦我無記錯係近五年net spend係總計高過阿仙奴
熱刺雖然死遨我係幾欣賞佢地既經營，但係佢地本身非爭冠份子升上去，本身壓力就無阿仙奴咁大

季初賣張伯, Gibbs, 岩岩賣埋禾仔, 夠英人登記咩?

又係八奇

是撚旦啦
大家要做好必死的覺悟

肯重用青訓，重點培訓，次次買人都諗好哂點用，唔係鳩買

講到阿狗爭開冠 壓力好大咁

咪係囉 拎左我地最大粒既球星

Holding, Chambers, AMN, Bellerin, Iwobi, Ramsey, Wilshere, Welbeck
暫時仲夠

佢有得唔同意咩，佢就係戀棧權位戀到咁，唔好再當佢上帝啦撚樣

馬斯亞就制

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

一個擁有全部權力嘅 manager
買人又唔掂
賣人又唔掂
傾續約唔掂
戰術唔掂
換人唔掂
成績唔掂
依家仲要同榜首差距大過同榜尾差距
同前四差距大個同第七嘅差距
咗幾年就話冇錢爭冠結果爭四
而家有啲錢喇又連四都爭唔到
out of top 4
below Tottenham
out of fa cup in early round
破曬自己啲記錄
遲啲係咪要 get used to 爭取頭 10？
咁嘅領隊渣住咁嘅人腳咁嘅成績，全球頭幾高人工，所有領隊入面最大權力
咁嘅表現唔怪佢怪邊個？
話我知歐洲大球會除咗阿仙奴有邊隊喺咁嘅情況下唔炒領隊

雲加:夠啦 唔好再講

仲有niggatah

但係佢留係度呢粒球星有乜用
hea踢破壞進攻 之後free走
定係fifa有得用佢開心d

係喎屌 數漏咗 原來一共走咗
Ccc 包皮 gibbs 100分 高基 禾子

過多幾日山走埋就走七件 等睇一件都唔買翻嚟

Fifa 黎手賣左山狗買馬斯亞同利馬黎J啦更係

David Ornstein:

Arsenal plan to reinvest the funds, with concrete interest in Borussia Dortmund striker Pierre-Emerick Aubameyang and Bordeaux forward Malcom.

They are also hopeful of signing Manchester United midfielder Henrikh Mkhitaryan in a deal that would involve Alexis Sanchez going the other way.

點計都燒大粒啲，世盃冠軍

自家青訓

Hloding chambers amn iwobi 未夠年齡唔使註冊

得黑b太子藍斯

Bellerin暫時到好似仲計，遲下新例就唔計

Thank you

對於雲加黎講都是只會用勝利11人

南美自由盃 最佳球員 雙殺美斯

屌那星一換一就加錢
唔係冇錢牙死獌狗

不過唔緊要、夏天都走

咁唔夠英人可以照註既

高質

Holding, Chambers都22歲了

到時已經升nxxxxx上一隊

holding 22歲踢到12歲咁款

其實而家雲加輪換多d
熱同車就真係勝利11人

咁計埋
都無留意佢地幾多碎了

巴打好有心機

Macey都比雲加玩到23歲仲係冇乜機會出

我成日都話
一隊波有一個慢既中堅已經夠
阿狗仲要有3個..

Iwobi開季前已經夠21歲, 應該用左本土名額註冊

死廢老cech

呢個都英人

不過23碎係龍門黎計都仲叫年輕人既

原來佢都23歲
又一個自家青訓

半年約，MK一換一fair deal喇， 山狗今季又唔係踢得好
Cash+player根本一聽都知唔make sense

曼聯出得起咁既人工（500k/week) 根本free transfer 山狗一定揀佢

就算畀你直接cash 我諗都係值20-25m

還我CCC

一輪換就睇到班後備質素

尹佩斯 疾衝剷草印在失意裡
凝望沒冠 再將山妹轉作獌狗中去

華仔ig

改口風？一次過買晒3個？

唔好再幫搵雲加搵藉口
呢兩年搞到咁 佢要負上最大責任
長遠長遠 依家咪比雲加搞到無長遠

Everton @Everton

🔵 | Welcome to your new home…

無得反了

我打fm都第一季走6買7啦，根本阿狗就要換血，on9

I feel sad to leave

畀得起就值

終於唔駛反了

禾子嚟料喇 估早咗一個鐘

本身我地阿妹已經係要針對性先MARK到
之後LKK又要搵高大中堅頂住
而家仲要有山狗....
想人釘人都釘唔晒

Theo Walcott joins Everton

Theo Walcott has signed for Everton for an undisclosed fee.

He joined us from Southampton in January 2006, aged just 16, having broken the record as their youngest first-team player. He spent 12 years with us and made 397 appearances, scoring 108 goals.

Theo made his debut in August 2006, coming on a substitute against Aston Villa in the first match of the season and made an immediate impact, teeing up Gilberto for a late equaliser in a 1-1 draw at Emirates Stadium.

Theo scored his first goal for the club in the 2007 League Cup final against Chelsea and became only the 18th player in our history to hit 100 goals when he netted in a 2-0 win over Sutton United in the FA Cup back in February 2017.

Theo was also part of two Emirates FA Cup-winning squads (2015 and 2017), scoring the opening goal in the 2015 final in the 4-0 win over Aston Villa.

In May 2006, Theo became England’s youngest-ever senior player, making his debut aged 17 years and 75 days against Hungary. During his time at Arsenal, he played regularly for England, making 47 appearances and scoring eight goals. This included famously scoring a hat-trick against Croatia in a World Cup qualifier in 2008, the youngest to claim a treble for the Three Lions.

We all thank Theo for his contribution to the club and wish him well for the future.

The transfer is subject to the completion of regulatory processes.

幾襯

呢兩年真係亂 球會想改革
雲加又唔放手 兩敗俱傷

Walcott

Official la

雖然唔鍾意佢，仲成日叫佢躝，
但到佢真係躝左，真係覺得欠左佢。

山狗唔洗釘 企係個大位等佢自己撞埋黎

禾子

係
最尾一場仲要輸到咁撚樣

以後係咪唔使再睇山禾數據大戰

Walcott: I Want To Push Everton To The Next Level

“I’m dead excited and I just want to do what I do best which is playing football and expressing myself because I’m excited again, I really am.

“I do really believe that I’m going to give it my all, which is what I always have done, and this place is going to get even more out of me.

“There’s something about this move which I’ve just felt good about.

“It felt like it was time for me to move on [from Arsenal]. It was sad but it’s exciting at the same time and I want to reignite my career and push Everton to win things as they have done before.

“I want to be part of something and I feel like this place will offer me that.”

佢對英國d球迷好好 真。PR黎

個髮型幾襯佢 幾型子

我哭了

要慶祝

冇得反啦以後都

Everton @Everton

📝 | | We’re delighted to confirm the signing of @TheoWalcott on on a three-and-a-half year deal. #WelcomeTheo

有返笑容

反大麻

平時睇佢踢波睇到燥 又叫佢躝 點知宜家見到佢躝咗之後真係有啲心up

其實佢冇hea踢過

呢件反都哂氣 快啲躝

諗起古仔
去咗巴塞之後個口仲未合得埋

Theo Walcott @theowalcott

I would like to say a big thank you to everyone involved @Arsenal – manager, coaches, backroom staff, and all the many people at the club that have been part of my family for the past 12 years.

I would also like to thank all my team mates I have had the pleasure of playing alongside, but most importantly the fans for their incredible support. I feel sad to leave but also excited for a new challenge. I wish everyone at the club every success for the future.

咁點解次次佢出場我都唔多係畫面見到佢既

唔上鏡

係真癈 冇計

好希望禾仔係新球隊可以打起

快到睇唔到

屌

轉343真係唔岩佢踢

Good Luck Theo
All the best !

禾清是咪要改名了

幾時到爺爺走
根本要走唔係托柒 係雲加

禾子😭😭😭

屌已經有啲掛住禾子

件14號終於空返出黎

終於走

大麻b著

Oba

呢代青訓所剩無幾
新一代青訓

雖然佢遲d會走
但最後一場咁樣走

未轉已經開始冇正選 水平已經同次級聯賽班人一樣

係雲加浪費左你

著7號

Auba著#7定#14

如果雲加一早走
佢地可能唔洗走

禾比7

之前路斯基出都冇得出添

痴線 講到黎硬咁款

真係喊左 唔捨得佢

都冇歡送過就走左

來咗先講啦

啱啱係ig見到禾仔fa cup傷 舉住2:0個張相 搞到有啲心up

迷禾黨最後一次召集

阿狗

黎左都冇用啦講真

arseblog @arseblog

Arsenal’s transfer business since last summer, profit on deals around the £60m mark following the sales of Francis Coquelin and Theo Walcott. That should change with the addition of new players this month.

我唔捨得佢呀

個感覺係仆街 真係躝左

有無手足開始唔捨得禾

出左可能最後國家隊代表都冇得打

想喊

做住先

G Lo 唔好走

Theo Walcott @theowalcott

巴打洗唔洗改名

雲加唔識用呢類球員
識用我子就唔洗走啦

睇多毛毛想要乜

真係喊左 睇左佢好多年

Theo Walcott @theowalcott

Happy to confirm I have today joined @everton 🔵⚪ #EFC

佢走我就一定喊

唔同喎 大佬

笑到

哭喪中

細細個就睇佢女朋友大

plan plan plan

真係喊左 幾年前希望佢走慳番d人工 終於走左

巴打改唔改名

好唔開心 佢陪左我地好多年

禾子踢左十鳩幾年... 估唔到最後一場係咁樣走...

88 禾子

開心定傷心既喊

喊左

山狗走一定慶祝

同jj一樣 走果時都係咁慘

唔改住

AMN Nelson都夠料打盃仔
AMN打右閘替補會更好
吹奏下nxxxxtah先

Theo Walcott's best ever scoring seasons for Arsenal across all competitions:

2012/13: 21 ⚽️
2016/17: 19 ⚽️
2010/11: 13 ⚽️
2011/12: 11 ⚽️

已經feel 到黎緊都係簽唔到人

Me迷山

陪住我大

陪著你走

Most PL appearances under Arsene Wenger:

🇳🇱 Bergkamp: 277
🇫🇷 Vieira: 276
🦁 Walcott: 270
🇫🇷 Henry: 258

Walcott: "I'm very ambitious & I've come to Everton because I want the club to push to the next level. I'm very excited to be starting a new chapter & I felt this was the right place for me to be." #SSN

禾列斯

張狗死仆街唔撚po

已經搖撚準備

入波圖

Theo Walcott for Arsenal in the Premier League since 2009/10:

207 games
429 shots
218 (73%) take-ons completed
184 chances created
59 goals
35 assists

Arsenal's fifth highest goalscorer in the Premier League.

Hoball

召集

#ThankWalcott

開新po thank you walcott ok?

正常

開

Wallpaper 書籤都用山狗

得睇托7完爆廢丁

朗隊禾子

打唔起同hea踢識唔識分？

Mark Mann-Bryans @MarkyMBryans

That small collective of #AFC players who are willing to talk/engage with media continues to dwindle as Walcott moves to #EFC - once Per retires we are in trouble.

反雲既走得7788

幾正

以淚洗面

早日超生

洗吾洗牙...

Thank you Theo

朗隊去愛都翻生 我禾都可以

人就走左 黎緊幾日無人黎既話雲加要死

唔巧甘

黎唔黎都要死

快

有邊次有死

1001

呢度D人都幾仆街.

平時屌禾屌到

人地一走又成班唔捨得